元朗人快到西鐵連儂牆 差你一個！

唔夠人呀！叫哂啲friend黎

推

到左

唔夠人！

要人

快啲落街食個宵夜！

等巴士ja

元朗&朗屏要人

快黎！

光復香港 時代革命

push

完全唔夠人呀

無人講嘅

721

要求美國撤銷妨礙反送中示威的中國留學生之學生簽證，並進一步收緊中國留學簽證

好多靚仔靚女

仲要人？黎緊

路線呢 想加入

而家隊頭去到以前三聯個位

要人呀！

注意安全

開始多人

快黎元朗